點樣做外國執行死刑既人

玩友無罪殺人應該幾爽

你晚晚都殺緊人

你以為好過癮?
好多做過嘅都會有心理影響

小絲一名

最好搵死刑犯互㩒

咁幫我殺人啦

報驚

有啲地方, 係會安排2-3個人一齊按掣
佢哋幾個唔知邊個掣係真
等佢哋可以互相掩耳盜鈴
覺得自己個掣唔係真, 用作心理安慰